Так глупо, я не скажу тебе. Не тратьте время на перевод.

713最新訊息，請加密廣傳

Ok,請廣傳

полиция твоя мать

Push 請廣傳

仆街我無解密都識睇睇

jadi پاڻي

請受小弟一拜 請廣傳

睇開果種符號就識架啦
你用開速成 打個尸月3你都知咩黎

要再加密啲

呢招有用咩
GYRTI HDCNL XLOXCY KOPPUYT BFEWQC
記得加密

做還做 咪比人帶到風向

推，一定要搞到!

push 大家小心